safari 12 唔支持gmail 同adblock extension

岩岩更新左safari 12

跟住就話唔再支持gmail 同adblock extension

點算…

岩岩可以用返adblock，但gmail extension可以搵咩代替？

支持你老味

揀錯字咋

支援

支持都唔係專用蝗語

打錯字姐咁大反應

Ublock

Safari 12 好似快左